條友玩RUST係味開左野?

好似冇後座力咁 好誇張

有無Ching一齊玩

lm 一齊玩

好呀

有冇TG GROUP